秀茂坪70歲老伯過馬路 遭綠Van撞斃

【23:55】警方表示，54歲小巴司機涉嫌危險駕駛引致他人死亡被捕，現正被扣留調查，東九龍總區交通部特別調查隊正跟進調查案件。

傍晚6時許，一輛往淘大花園的89A專線小巴，駛經秀茂坪安秀道，近安泰邨錦泰樓對出時位置時，突然有一名70歲男子橫過馬路，小巴收掣不及撞倒男子，小巴司機見狀隨即報警。

意外後涉事小巴車頭凹陷，擋風玻璃破裂；而傷者則被小巴撞飛約5米，墮地重創。救護員到場後，隨即將傷者送聯合醫院搶救，惜終告不治。

受事件影響，安秀道往寶達邨方向近安泰邨的全線現已封閉。部份巴士路線須改道行駛。

一石二鳥
撚手無兩件廢老

又小巴佬

諗起張gif

呢d人收錢架

害死個司機

高速投胎

個阿伯收左安家費啦

Nice job

黃定藍先

唔好咁真實

啲死廢老成日亂9咁過馬路

屌你老母銀髮族唔得架?
一黎就話人廢佬
邊個先至係最廢?

上邊班能樣幾能黑心,呢家過唔到年

亂過馬路害撚死個司機

呢個位好似唔係第一單，鬼咩上面係支那蝗租界，個撚個都亂鳩咁過馬路

安泰全部新移+廢老,死兩個當一雙啦